[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3630)

Fast

睇不買波

入多球啦屌

巴西ng+主勝

無啦啦又輸左3k
屌你老母巴西

早場賭阿根廷同巴西真係好痛苦

呢隊巴西太撚廢

原來今日911
唔怪得無波賭

jumped

尼馬

係咪個心去曬球會？
想保持唔受傷

唔怪之得遲開波 原來有劇本

巴西班仆街真係明玩野

？

難得掃左美欺大波膽，差一粒都收4位數 仆街

真係輸埋最後一注
就介賭算好辛苦

買尼馬囉

平時都會博埋半場，輸得太多冇買到整場700倍，我屌

巴西ft 1:0 追數

戴巴拿你都幾撚廢

8.5要s?
係咪兩隊都控角唔落底

中左幾倍？

Trytry

半4全4

即場8.5b
有無同路

巴西真係越黎越廢

有 8.5b

等7.5入大啦巴西

可能未收到錢

大岩石唔出水點買呀

佢尋日中唔中

買左全場呀，sam哥又上身，買左5:0 5:1 5:2

今日開始推iphone11pro計劃本金1000

Gchi

$100 跟你

外圍角初盤8.5 除時又8隻完無仇報

屌，冇波玩

差屁馬個場大波
睇黎都係收皮

咪買

巴西FG派錢

屌你冇開365望原來半場完就戴巴拿換走馬天尼斯
唔怪之得冇波入 食屎狗

佢入兩球我俾佢屌屎眼

頭先有巴打講咗

冇追緊po

買盤真係驗腦

知道太入得，未夠半場就換走

阿根廷 準備gel

on9墨西哥
小7都要走水

買咗咩

主0

即場新加坡第一球@2.82 超重注 中

即場新加坡第二球@2.84 超重注 輸

即場新加坡第三球@2.65 超重注 中

泰國-0.5/-1@2.03 超重注 中

即場秘魯第一球@4.65 超重注

長井pm我 抽中你

上場比馬天尼斯企中鋒位可能唔洗00

垃圾大巴拿

巴西輸半都開心

智利大波派錢未 冇錢買巴西

阿根廷 普盤 cashed

15分鐘已經水泥啦

亞軍半大未派？

尼馬出場未？

gun

9.5b 派寶高100

即場秘魯第一球@4.65 超重注

今個po唔覆就無了 追人好攰

我了

巴西8.5大？

當尋日沙地阿拉伯咩

yes allin

長井bug

allined

Me ok?

抽我
@whyalwaysmeeee

國際賽 睇路

Prob我了。。。

有信心9c完

7.5先入

巴西唔該半0全3

一定 馬會郁咗水

普盤gel

搵番羅賓奴踢 都好過呢班

冷靜冷靜 慢慢追

垃圾友賽針到仆街

巴閪0:0 ft

屁馬落場救世未

唔識演戲唔落住

秘魯落飛

1.5大 有幾多 買幾多

尼馬救賭仔未

冇啦 巴西擺明玩野呢場

巴西9.5大 派寶高100

因為大岩蛇出左水

0.5/1 都開唔到啦 買1.5

買左兩雞巴西FG 等收錢

8.5b

識啲嘢

情感注 要輸都抵死

唔換人真係死梗

中

出來吧

高水少少再入啦

咁都唔入

友賽唔半場換人 傻的嗎

屌你老母巴西狗
又一個單刀唔入
咁7大個龍你射中間

差小小1-0

邊個

出尼馬未

屁馬一上就allin巴西

唔會出尼馬啦

仲係0-0 又學垃圾哥倫比亞

1:0 100% allin

我paul chan了我了

real jumped 2 0先嗌我

8-9c end

仲係0:0
悶唔悶d

70分鐘買主1 值博

Allan

巴西開始上力

同大岩石同路點部署

巴西入未

起佢底 約佢出黎發夢

對巴西隊有情感

佢買乜

針

尼馬求你落場

大岩蛇買咩

巴西快啲2:0 啦

輸7:1 果陣佢咸左

你條友仔又乞中

派我

客個龍用JJ擋波

度定下場

00 10 gellll

戒賭

巴西快入

我了

Thx bro

上盤1/1.5 1.68

重心：
即場巴西主勝（足水1.8入手）

友賽唔換人把撚呀

點解成日都係你

吾該

..............

仲加多腳

。。。

好彩未買 skip了

大佬彪大戰大岩石

1.78

再講多次

7.5大

幫主幾時死

巴西換屁馬落場未呀屌

666666

fake

屁馬係巴黎都無得踢 巴西都唔踢做咩尻世三丫仆街

彪析下次可唔可以早啲出

巴西垃圾黎

Dllmch 巴西

人都唔換。打假打到咁明顯

成隊巴西都好愛華頓

0 0 100%

下盤gel

買左01 有無機

bill sick

屌cls ball

D球員真係太平庸

尼馬出嚟未

細波細角confirmed

友誼賽 和氣收場

廢馬

支持

e9z 00

秘魯

角大又針

原來冇梅西冇大巴拿既亞軍庭勁咁多

講緊野
5分鐘之後

垃圾波 唔刷角

細波ez

佢出嚟再補多注

秒魯 gel
巴西呢隊垃圾狗都唔屌
自從打假連炸4球 斷我8x1尾關 無再買過

77777

-3

連c

7777777

屁馬出黎救大波未

下盤未驚過

換3個

巴西肯換人未?

終於有得叫下高水9.5b

似樣

-2c

刷夠未呀

屌你咩巴西 唔撚入波踢黎做乜9呀 不如輸撚埋佢啦

加油

有無人救救2.5B

換邊個

neymarrrrrr ON NNNNN

屁馬in 垃圾法明奴out

利馬出來了

都冇心贏換咩人

Neymar

屁馬都有人j

屌，原來本身有出廢明奴隱撚哂形

尼馬來了

73分鐘未有波入再追多口

尼馬in

9.5b 追唔追好

冇沙拿佢根本就廢柴一條

內馬爾上呀

尼馬出 confirm 客勝

換人了
巴西打真軍了

球王出嚟了！！！

so late
秘魯盤點1都收半格

應該有2球

大波要了

屌。無見過佢咁

9.5細腳震震了

尼馬第99次國家隊上陣

爆硬 上場臨尾連c

巴西中下龍啦屌

等唔到9.5足水 放lunch先有時間屌波

快喲俾12m尼馬啦

李察理臣垃圾到仆街

出黎熱身咋 買了2000 下盤 未驚過

3.5b既兄弟唔好放棄

今晚冇波賭

多數1-0 完場
巴西贏一粒面子波
秘魯輸一粒，都算超額完成，冇人會怪佢
大家和氣收場

0.5/1b是否可all in

見到波post 偶像 X之力
係另一個post 賭到傻L咗

仲係0:0

On9

Ching sick ball

感覺好空虛

靜靜地。。。

0:0 ft

尼馬出黎碌下地算啦 唔好搞咁多啦

+0.75想收息

球王插水拎幾球12M先啦

8.5追下大

球探係唔係壞左

全世界巴西 真心癲

出左尼馬的確係好左好多

又衰係巴閪

好撚大船

友誼賽都要拖時間真係好on9

球王

尼馬出嚟幾分鐘已經兩射

咁就一定架啦

尼馬出嚟懲罰下盤狗吧

富貴險中求 下盤穩如狗

穿盤ok?

西哥仆哂街仲走去插多野巴西單頭

完場未

試一試

Gel
都唔明仲買上盤咩心態

有冇人po下0:0 既飛幫手燈下

想要秘魯客勝

開到1.5b自含

刷兩隻角又停

講真仲有20分鐘 大家驚乜閪呢？

All in 左半一大

巴西輸半

ok

上呀

lm

仲有廿分鐘，話晒足球王國，大家淡定啲啦

-3c

開到1.5b我扮狗叫

又係你

下盤2.20

大家好唔冷靜

Lm

咁快想捐錢比狗會

咁睇唔開

無入球

0-1未

大家都好唔冷靜

馬會即場 1球都無

巴閪快入

琴日都輸2萬 唔差在

大岩蛇：客fg
彪蛇：主fg

點買好

真係

一條心信尼馬

巴閪又撚狗

一球都冇

No goal

屌你個閪識入未

巴西堅廢0：0ft

中間 無入球

no goal

無入球囉

00

串左西哥 想死

c都冇

2.5s

內馬爾！

可唔可以托出底線呀龍門

入未

諗多左

淡定

屁馬hea到

想知巴西贏唔贏到一球

咁都無12M

Full team都炒唔起，森巴足球垃撚圾

sosad

大家咁支持巴西 留返啲錢今晚買奠雷拉好過喇

咁hea就輸埋啦

秘魯入

想要c

巴閪醜唔醜

Nogoal

2.5s gel

屁馬笑撚死人

極度on9
0：0咪撚開即場啦

2019 仲買巴西咩心態？

巴西贏一球輸半都做唔到

2.5a 水泥gel

尼馬入去插水博十二碼啦

搵人燈下no goal ok?

仲未過三倍w 得番十五分鐘

秘魯w 14跌到12.5
知咩事啦

串左巴西 想死

巴西一係快手輸埋佢

1.5b得唔得呀

笑死

冇啦 又玩0:0

唔入波都去玩下角球好唔好

00穩撚到

又玩雙蛋
南美咁鐘意蛋

2c2c gogogo

補無入球好過

巴西真係廢

dllm 操尼馬

巴狗真係食屎狗

巴西呢隊賤種可以正式blacklist 再買斬手指

2比0派100

0:0仲有1.52
派錢
入多2000

如果信數據

1

秘魯fg

放飯都仲係0:0

夠膽就0:0

友誼賽守碌撚咩 悶唔撚悶

和-主呀屌

2 0 3個 再捐

刷角啦 屌你老母

我

刷角未呀屌

友賽真係唔賭算 屌

依加踢緊係張家輝果場巴西？

秘魯FG 十皮

阿根廷串巴西同墨哥串秘魯一樣想4嗎?

足球亡國 屌你老母

巴西廢撚到

屌你個閪 快入

數據分析
開個j俾佢

yes tgt jump

巴西假球入一粒好嗎

我啦

我墨哥串秘

No goal ez

唔入波刷角啦屌俾你老母

00不如咪撚開賭啦

0:0賽前幾多倍

9.5b 100

13

講真 得返10分鐘都冇 難啲主勝到

今次要抽我了

All in左大波，有冇人派

8.5b都偷笑

跟親大岩蛇都針

尼馬斷腳是岩的

個心好震 利申 乜都冇買

巴西狗還我血汗錢

危險任意球

今朝阿根廷個主1推哂落去

1.68

im

唔好賭啦

9.5b想jump

諗真d都合理
仲有3日又到聯賽
下個禮拜仲要踢歐聯
唔上力都正常

秒魯GO

0-1

收錢了

好波

巴西00死幾多手足

0:1

聽朝美職追返 輕鬆

勁

FT 8.5細 0-0

笑到

大岩蛇

0:1 森巴足球？食屎啦

下盤！

炸？

Cls

今日朝早波又全中
可以post 上來?

買唔撚到on9

屌 墨哥空難

秘魯1-0

巴閪笑4

咩鳩啊

Bill gor

終於

下盤鑽石gel

買巴閪要驗腦了

巴西空難

垃圾波冇var應該唔會炸啦

串撚左垃圾墨

主fg手足rip

大佬標好波

CLS

1.5b有希望了

即場新加坡第一球@2.82 超重注 中

即場新加坡第二球@2.84 超重注 輸

即場新加坡第三球@2.65 超重注 中

泰國-0.5/-1@2.03 超重注 中

即場秘魯第一球@4.65 超重注 中

哇屌一出黎叫下就中

1-1/0:2派100

唉輸淨500蚊唔敢買 諗住留返今晚玩馬

1萬巴又jump 了

主gg 一皮手足 加油下場努力

Me la

下盤+0.75 gel

1000巴閪fg果位手足

Im

Ederson打空氣屌你老母

me

彪哥

都話peru ng

下盤同fg搞掂
頂住8.5s就有錢買馬

有

02

NO
佢打入個龍到

3.5b愛左50$
中就派晒佢

Ederson 弱智

3分鐘 3c 2g冇難度

主WIN 23 倍

1.69上盤買狗買 買下盤2.20輕鬆

8C

差1C

還我血汗錢

巴西上力中

輸波快刷角

8888-2

屌買緊0.5/1b先入

入多粒啦

遲開波郁水真係on撚9

買咗0.5/1 ，1.5，2.5 差喲針晒

-2

在

-2

輸波快刷

笑死 秘魯半場腳都冇起入一球

no goal 1.25

feel到9c撚狗
利申 9.5b

Diu,買咗三次都買唔到跟著入

下盤手足全面進場

仲有冇得入

贏錢 落街食餐好 今晚買馬

好

有大岩蛇 波po仲有窮人?

跟實了

10c -2

早場跌6舊

屌你比多粒1.5

快刷

唔賭lu 財散人安樂

跟我買馬？

巴西追和啦

1c啊！

巴閪

艾達臣我屌你老母

有人ng唔見左一皮

買左幾多

1.5b丫吊你

乜鳩野0-1
On99
完全唔make sense

-1c

9倍入手 爽

正呀 7 倍入手

補幾耐

泥馬 笑死

拉丁皇者巴西？

0:1 ft

我了 巴打！

9.5 100 0

友誼賽

咪係

足球王國？？？？

巴西強陣都輸波 慘

9c

應該唔過3喇 友誼賽

補幾

9？邊到9？

岩岩好3

真係跟左 超重注

3mom

合理

錫教 今晚騎豬王 邊個穩
追數找卡數

90央有幾重注

蚊

2連ccc

好彩聽朝有美職追數

大潘

完未

潘頓

本身都諗買無入球
見到和氣收場即場客隊next goal

俾多c啦屌

玩完 輸淨$68

食開二手飯好重注架喇

輸留乜鳩

屌巴西真係賤種隊伍黎

有無人報下買上盤 即場主勝同主1既輸幾多

仆街喇咁多人推

派？

m記加大了

dllm熱撚到抽筋

巴西 智利 阿根廷都係撚賭仔隊

仲換人dllm

下次唔敢唔信大岩蛇了

咁都唔比c我

1.3w?

1.5b 大船

真 jump未

秘魯輸比厄瓜多爾但係贏巴西
國際賽真係痴撚線

莫雷拉 第一場輸完就入貨

收錢0:1 8c ft 下盤 8.5s cashed 留錢今晚買馬仔

一有巴西 智利 阿根廷 $1不買

真係8c完

cls 完

冇買又贏

DIU 8C

我尋晚50$起機 而家都1000
夜晚整條冷q就翻身啦

巴閪針撚死 屌你得8c

我屌美欺未派買唔到即場祕魯冷野呀

8c...

8c ft？

今晚馬仔見 想黎多次連中8場

9c細 係咪中

買左2注8.5b

8c 01 完

8c完 中

留定名

我屌 垃圾巴西

8c 西撚到

頭先明明可以刷多c 死都要救

以後有個西字既隊都唔買了

俾彪哥害死

要佢騎王不如中間先買

今晚跟實 有心水

要假就假埋啦

話左7.5大

下盤點解可以咁輕鬆

西班牙

墨西哥 巴西

屌串左墨哥又係針

$68跟大佬買下馬仔算了今晚

你個名

客贏接近20倍

慘撚到

巴閪笑4人

西維爾

西班牙 墨西哥 巴西 三劍俠

派了

今日呢2場又汁左1k幾

正差小小輸爆廠
利申 冇買

共通點係個西字

-超過72k未？

想戒賭(-79k)

換入尼馬果然有波入

又輸撚哂 退出一陣先88

屌你老味又贏 快手啦趕住出火

我今晚預定ot
冇9點都冇得走
唔知到時跟唔跟得實
不過仲係你個爐到

中！

得返正200k

夠哂燈，下場早d出post thx

屌 再見👋

即場新加坡第一球@2.82 超重注 中

即場新加坡第二球@2.84 超重注 輸

即場新加坡第三球@2.65 超重注 中

泰國-0.5/-1@2.03 超重注 中

即場秘魯第一球@4.65 超重注 中

FC多倫多第一球@2.00 超重注

下 冇我份

派彩派得咁快手既 狗會好波

文家良

咁撚早燈。。

勁撚到

係喎 仲有你 你tg我多次 thx

得番網球玩，真的不了

馬po見

頂你

低水必伏

一餐飯走唔甩啦條仆街諗定食咩先我地

正氣supreme

西維爾 聖荷西地震 西雅圖海灣者 西布朗 西悉尼流浪者

難得阿根廷咁撚勁，斷巴西，dllm

幾時請我食tea

有冇早水?

田舍家啦 食窮佢

燈你個到 加埋贏緊7注 一陣食餐好既

收到1000咪請我無所謂

果位巴打走左數咩？

朝早7點

死賤種輸盤都算啦 連補nogal飛都殺埋 巴閪

好彩補左飛..三串一斷佢好心痛

未得閒入咋應該

上星期針左19k
呢2日先贏番6k
好難追

銀河100% 唔中問我拎返 屌你老母88

trust

有幾難 聽日重心多倫多首球 中左9點再跟實我

波post找數日

高橋雄介盤2

咁sad 個日仲搵你埋單..差返你一餐！

fg我只服大岩蛇

翠華 舒服

一直怪錯左莎狗
對唔住啊

nice all in8.5b 輸晒10000

大岩蛇啪啪聲

呢個係叫大岩剛，同岩蛇唔同好似

中左8點半再跟實我

大岩係姓
大岩sir => 大岩蛇

大岩蛇其實幾勁

想知優越4中1可以點賣料

無聊

sick d yeah ching

屌拿星馬拉維肯派未

贏錢真係易
唔買就得

注碼分配
中個注一定係買左大大注
輸個3注一定知會輸，蚊注

8c 我屌

屌 垃圾到

馬追囉

星蛇 醒你多倫多首球 可以大注少少

睇下FC多倫多係咪真係可以fg

diu
你中到拍拍聲仲要追數

唔係跑馬贏40K咩

清喺馬post出水? 想跟

賣料咁好搵唔洗部署啦

依家有咩比分APPS好用?

佢有真飛 中個場

唔係我睇錯 係澳洲個場佢出雙有真飛

有無人鋤dee

痾屎痾到出血 jump

冇野玩到想玩印尼波 是否反智

主100%

想問係咪贏錢

ok gun
上半場主0

繼續瞓覺
瞓醒再派

Lm定 到時抽我

LM

印甲幾時出幾個比賽
幾串1細波點輸

關口周一win

正常

睇醫生啦

舒服到要派我

巴西果場咁撚易賭錢都輸

Hi

專注力真係好重要

星蛇網球點部署

有冇球探撚個APP仲係好多數據都Show唔到? IOS既話 球探個設定>信息及網絡反饋>切換綫路 就會正常返

叫雞黨電莖黨網球黨死撚哂？

又贏

我了 btw捉棋？

1850>3737

任務失敗 1850>1000

我keep住喺100-500呢個位成個幾星期
尋晚得返100蚊，頂唔順又入多500，買咗3場盤，終於上返4位數

笑笑笑你你媽賴屎

邊個挑戰賽

上海

-1.5局？

推左5k羽毛球

岩岩買左鄭州公開賽就落雨

大家個球探覺唔覺神神地

潘頓騎師王

越南仔羽毛球3.6倍win cashed

收下息算

尼馬畀人剷傷咗
12碼炒

成晚一場波都冇

Thx

LCK 升降班讓1.5 anyone

6點 HAVU -1.5 高水
唔中可以搵我

sana還我血汁錢
印尼仔全場0:0

1.5fg 終於開出

買中國女子波咁易玩

又話買平手既

係 純粹想同你講主冇嬴到
我冇輸到錢

我下盤半格cash

迷上咗買下盤 上盤真係好撚on9

臭閪武漢女人一出場就goal
我個半場雙死左

我就無買既 你all in就xxxxx etc
.

又比人絕殺
賓仔我屌你老母

21點輸左一雞 點部署

過關電莖算了
足波得女子波好玩

網上21點？

得4.05

星蛇邊樹玩電莖
唔知你有咩簡

有冇人派錢

今晚馬會竟然無波

冇錢開飯

派完就戒

GH map 2 -5.5 is ez

1-0

我連第一關都過唔到

gh 16:10一齊羊

派

長春大眾易到 gel

關口周一 cashed

笑鳩我關口仔？

中午好

有咩味推介

咖哩味

on9 GH比人force buy嬴
-5.5針

而家一見到九萬就驚 點部署

想知點解琴晚馬拉維場波會全數退款？

屌

馬拉維果場，點解馬會仲未派錢？

長春大眾-0.5仲有2.25 星蛇買未

Any馬水

女人打女人 發起癲上黎真係唔係人咁品

gg lead先你25.5仲有機
我-5.5凍過水啦

我記得，但你今日唔買佢
又反cup

笑死，琴日就買gh對面+9.5
今日買上盤就閪
利申兩日都冇買

定啦
gh force buy嬴番
要反cup了

買左4口孖寶

1:6未

就
唔洗驚 一定有

袋鼠仔真係垃圾黎
-5.5輕鬆針

巴西1:0

風

用IE上網？

呢場輸撚死我

gh 6-9
一野cup佢老母10鋪

巴西換尼馬未

屌佢老味 行出煙做乜
throw game GG

笑4

gh 幾十蚊都呃 屌佢老母

有冇人想買必中電莖網球籃球水，價錢公道

長春我屌你老母 1:6未

我仲能勁，二人麻雀
起手一摸就叫4飛
結果點呀？
連摸7隻番子，俾人自摸36番即場輸爆廠

讓round殺上盤常識黎

讓9.5就第你班傻柒買下盤大炒16-2

半個鐘冇波
針

-5.5同25.5一齊開唔到 針

-5.5應該買26.5s下話

等緊女波派
三寶龍就入 又miss左屌

星蛇收米，我了

2-0 俾多局

星蛇goal

星蛇我了

Dllm走數？

星蛇唔抽我日日咒鳩你輸錢

巴西3比0 終於大

派錢？

全派唔使抽

chow la

抽中我就得 唔洗多

我同你，2抽1就啱，得我地留

Me

之後6個位都係我

3寶龍肯入多粒未
點解要係派緊彩先入

I

Bobby

good night m

港女無波係正常
狗會無波係反常

照舊

ct sided map黎 唔洗驚

HAVU -1.5 is 肯定

Ok g chi

3寶龍咁多腳中龍得1球
好唔好意思呀

里昂女讓6球 傻撚左?

Cupping
星蛇收米！

低空巴都幾光環

夠膽就買對面
1.comxxxx flame +1.5

Comxxxxxx 得1個map係從未輸過，就係mrg
Havu就係唔ban mrg,大家知咩事
仲買havu果啲不如直接派我

有冇人知琴晚馬拉維單嘢馬會要派幾多出去

算啦好嗎
一陣你又屌
潘頓食撚左屎? 騎到咁 做假?

早啊 大家

有人掛住我嗎

舒服

Havu
成班燈閪買havu

今朝同yy auti打到12點cls

買馬啦on8

馬post 見

給緊火的朋友

EZ4HAVU

光環老友 低空鳥

你咁快gel定一陣就知錯了

少年你太年輕了

球探設定》信息及網絡反僓 按切換網絡就fixed

Havu輸full eco 笑4
信班燈閪俾料

peru

星蛇定啦 準備comeback

一早買能左班燈閪對家收錢
乜撚野野雞kennys 一起槍就搞到佢變ass

ZOREE勁到

美帝-9.5 好似好深

sing啊sing
有馬水？

幫你贏返幾注

我開ball就買咗